大家記住而家已經唔止五大訴求, 係八大!! 八大!!

推

不要說「五大訴求」，試著說「警黑合作」

屌你老母點撚解高咗咁耐一個訴求都無覆過機，仲要愈搞愈多
香港政府真係無撚得夠

*救

幫推